黑狗擺明想打殲滅戰

黑狗擺明想打殲滅戰，
希望現場醒水

將你既希望化成行動 大家一齊走出黎尖沙嘴接兄弟

圍曬，保留實力

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

我都走緊，上緊山

係，擺明老銅係伏位